-Link do lokalne MongoDB baze aplikacije:
https://drive.google.com/file/d/1EzKiQe4TDFkEGSqJZ0sCQxO9f-X1Q0C1/view?usp=sharing

-Podaci se nalaze u bazi PolovniAutomobili, korisnici u kolekciji Users, a oglasi u kolekciji automobili
-Lozinka za prijavljivanje svih korisnika u bazi - password